我話畀你地聽，而家武漢肺炎嘅國際戰線好危險

碌左一陣日本twitter，
本身諗住果邊右派當道應該冇咁多奇怪論調，
點知佢地居然開始有風吹奏中共處理抗疫方法

1. 左膠式消除「武漢，中國」之類嘅所謂標籤
但事實就係武漢的確係發源地，大部分國家首宗病例都係武漢人傳開去，唔見得有需要呢個時點剔走地域相關字眼

2. 中共政府已經好努力，天災冇人想見到所以唔好政治化
冇人spread武漢人出事果陣黨點對佢地，習總一聲令下全國病例一日內劇增，維穩媒體到爆之前一日仲係粉飾太平，衛生官員各種cls言論etc，完全係人禍黎

3. 其實今次都顯示中國科研技術驚人
呢個反而最難拆，因為日本有節目專家認證左佢地算快手查出病毒種類。同埋1個星期的確可以搭到好多房當臨時醫院用，所以唔好再恥笑呢單野

佢地好鍾意叫自己做「理性分析者」但根本冇睇見全部事實，
拜託大家真心唔好鬆懈，
由得畀中共文宣發酵落去

18年4月 武漢已經有冠狀病毒了。。
他們一直在玩火。。

五毛黨全面進場

On9

天咩災 支那人要為自己負責任
支共係佢地成就出來
抵 撚 死！

721

支那人無一隻係無辜

[/gold]

自推

支那人死多d

日本仔算把啦 港警佢地都讚啦

【武漢肺炎】近500日本人被困武漢 憂斷水斷糧 新加坡35人安好

順住佢地思路話中國好勁，跟住post實驗室陰謀論。歐美專家都講咗傳染性好高，中國咁反日，日後用黎做生化武器都唔出奇

好到美國撤僑。

天災呢啲野唔會因為吹奏得多而減少威力

係，好L多五毛
仲叫外國專家唔好引起恐慌